周秀娜真係越嚟越越正

依家娜姐真係電視紅人

之前合拍劇又見佢丶做埋飲食主持，仲有遊走幾個台嗰下先堅

Like 依家個娜姐多D，不過如果肯再露下事業線就perfect

太瘦喇

本地雞農鄭展強.jpg

正條毛

老牛聲

一直唔覺佢靚 唔明當年點解會紅
有奶便是娘

好似男人

好正

靚女嚟計佢都算醜

本身就唔係靚女
當年都係晒對假波

佢依家瘦到皮包骨咁

樓主睇到d正常人睇唔到既野

瘦到波都無埋

同呀漿一樣
減肥減到傻撚左
比返對波我呀

肥瘦都係咁撚豬閪

牙漿真大波
周秀娜假波拆埋彈

演技ok

老了

到而家都無一張圖

但對腳仍然係世界級

721好打得

越來越唔靚
波又冇
樣又老

唯一對波都冇撚埋

伯母都越黎越正

正。。來講合格

動作呀 迷人啦

老雞是沒有人要.jpg

佢拆左對波，整高左個鼻

有冇係ig見過佢屋企? 應該係佢揀人多過人揀佢啦

EQ高 一早已經覺得佢好正
唔係嗰啲又要做雞又要拎貞節牌坊嘅人

樣又7戲又屎身材又冇
咁都上到位扮實力派娜姐
香港影視真係癲

包一個月要幾$?

你班傻閪 冇圖都討論

但係人地無做雞喎

佢一早比人揀咗喇仲揀啲咩？

算把啦 十鳩幾年前整容雞

邊撚個紙皮

豬腳紙皮?

正佢老母 四方面架

佢係俾邊個包

你老母都好正

你今次仲唔死

除紙皮

只能說明香港冇呢個年齡層嘅演藝人才
又或者啲老闆唔肯捧其他人

不過娜姐啲演技冇想像咁差就真嘅

Pr post

諗起餵食雪糕......

上面問野係咪要人畫出腸

佢俾紙皮老公包過唔係公開既秘密咩?
當年已經有飛雞爆料話見佢地坐頭等

真。後生嫩奶
有回彈力，有肌肉感的

圖？又無圖？

屌你老尾開講故台啦
咁鍾意文學

有
不過可能係被逼
之前有黑道大佬點名上床

老雞煲湯先有味

假奶
沒奶
A cup比盡

佢嗰個年代冇乜咁性感嘅寫真

佢係第一個人你覺得呢

收撚埋左對波仲邊忽正

講左3頁都冇圖

唔係不嬲都好多人講緊佢係某位知名有錢佬既情婦咩

小學雞唔識Lenovo

咪係

咁正點會長期單身冇拍拖冇記者影到?
得富豪先做到

無人救樓主老母？

再加上早排無情情搞埋生意賣bra
背後點會無金主呀

拆左咋

佢紅真的只能講靠食腦多
佢樣/身材（假）/ 聲 /戲都唔太掂

同期個Dada 正十條街

我都覺Dada正好多
當年見人買老牛娜寫真